allin or nothing

有冇手足試過 贏馬會贏成球野

輸計唔計

唔計
輸冇咩挑戰性
明明都係50 50 點解輸多過贏

大輸細贏
其實平均買 我係贏多過輸
可惜輸一次萬二贏就500

平注贏到錢咁勁

贏左一億準備叫習近平榨彭麗媛啲西水俾我飲

一億飲廁所水

屌番番去時事台

你贏到你期望值?

如果我贏到 應該真係去緊睇樓

一個月等一兩場就Allin
回顧返2019,淨係賭獌都夠你上樓

邊忍到手
曼連輸10場盤

贏幾多先去睇樓

想知有冇人真係靠賭贏到層樓咁癲
想學野

所以你既敵人係你自己
未坐正就十個上盤我都執唔少

認真有 贏到狗會ban acc都見過

想控制下心態
追名牌隊深盤真係要介
贏一球又3分
聽日鏝城隨時1球完場

認真咩.. 馬會會驚？

馬會最驚冇人賭

除非係真係班主買自己隊波輸

你下下咁大注真係要諗
其實一個星期成百場波，你諗到有三四場都夠啦

三場中晒，唔過關你都執好多

理論上，係唔應該過關
但次次見人8x1收過萬，又會衝動

名牌方面，唔講既多啦

南美波

黑上黎 單頭大注連針5 6口唔出奇
輸幾口就冇晒

想睇有冇真大戶 前排見有個 幾十萬一口cls

係
所以忍手係最難
同股票一樣

真大户未必係馬會

以前有高登巴打 ban account
最經典一萬買荷甲0-0